請出盡力叫人登記(尤其功能組別)

到底民陣係咪有份幫警察追quota? 明知警察實挑釁應該定好應變! 下次一見狗埋嚟就分紅海等佢係海中心夠顯眼!
旺角有路障attending seeking怕被condom? 請停止送頭

最終又係嫌律師團隊唔夠嘢做，嫌醫護防武漢肺炎加流感太得閒，嫌未判先坐監嘅太少，要增加多啲爆頭傷者，再加多啲被自殺浮屍被掉落街扮跳樓，送多啲靚女比警察攪完再滅口，到底諗咩?
你哋成全緊阿爺，整殘整廢整死強姦有獨立思考嘅人，剩番啲聽聽話話易控制!

爭取特赦爭取獨立調查委員會爭取雙普選都一定要比壓力政府，如果我哋可以立會過半數，政府就要係"妥協"或"撕毀一國兩制"中二揀一! 過去8個月大家心力交瘁，但仍有好多人等住我哋做嘢，由而家到二月底，我哋有機會deliver一樣政府唔能夠唔回應嘅嘢! 每人多行一步勸人登記及投票! 不願流血，因為香港人最矜貴!

在囚人士都可以登記選民同功能組別選民，請議員幫手

Push